鍾意但唔一齊 咪姐係唔鍾意囉

心好痛
有無人安慰下我

咩名

又唔一定嘅
只係更鍾意另一個姐

咪撚問我叫咩名

鍾意就唔會hurt人啦

鐘意你

但我更加鐘意第二個
鬼叫無一夫多妻制咩

呢個世界係唔係無一心一意

以為自己開左post

鍾意啊但你會老
我貪新鮮

情願你有讀心的超能力

能發現我的心計提早阻止

台詞若講錯了已被沾污的友誼

恐怕不易 再清洗回頭又死守那良朋位置

係

鍾意還鍾意，一心一意還一心一意，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓！

睇開咗未 最緊知所以仲痛緊

又唔一定嘅
係睇吓夠唔夠絕啫
夠絕咪乜都做得出

做炮友is ok 👌

唔好啦

Friendzone ed

有好感 但未去到愛

如果付出同收獲成正比就好

真 諗返轉頭全部都藉口嚟

聽到喊 好有共鳴
現實太殘酷，寧願從來都唔知

未 好心痛
但迫不得已要離開佢啦
一直等都唔會等到佢話同我一齊
只會做左後備水泡

愛都可以hurt人啦
只係中意點會唔會hurt人